[黃色貨車圈］Snowrunner愛好者

有無同好
利申：ps4

利申pc有玩

好鬼正，應該無cross platform multi？

原來無，可惜。

講下玩D咩?

同ETS2 有咩分別

睇人玩個腦自動響起country road take me home

一樣做task，但係玩美國嗰啲country road同爛路。
而且可以用唔同車同裝備，例如你可以一個任務走兩轉車運野，你都可以拖多架拖車一次過搞掂佢。
Pc遲啲應該都有mod，但未有內置Radio，亦有得multiplayer

我同Reddit一樣，自己bg播歌

Reddit 啲人

同最緊要係，路面情況惡劣，物理上真係會陷入泥度

要自己諗方法搞掂，係simulator咁

唔知steam 幾時會有，唔想幫襯epic

仲未有？ pc正在有mod